[認真] 朋友就嚟生日，送咩比佢好？

佢係男仔，佢好中意小王子
暫時諗到送手繪phone case同寫張生日卡比佢
想送多樣，但唔知送咩好
求咁多位巴絲打幫手諗諗